港龍所有機已經cancel哂

行內料
幾個鐘頭前先收到

蘋果報咗啦

現有果D機隊?

係客機貨機全部無哂
而家排緊啲機亂到仆街

洗鬼行內
我1點幾都已經收到email

For passengers who have booked with us directly via or our call centre, you will receive a message from us within the next 7 days advising how to proceed with the refund

同佳張機票點算

咁d人上網買野咪會遲咗先收到貨？

你淘寶？

搵消委會調解返一年半年先啦

行乜撚野內
今日新聞報鳩左啦
訓醒未呀柒頭

係
其他airline已經爆埋下個禮拜
如果你聽日出貨分分鐘11月先出到

都唔關佢事 宜家港龍都無去台灣

搞掂個旅遊簽證先啦

飛其他國家既客機貨機都無埋原來都有講咩
我google淨係望到無左部分航線

Bsa升升升

我以為ka無cargo

小心

即日公布即日實行

有高雄

估唔到港龍執得快過港航

除了淘寶仲有咩係支那運香港的貨?

HX=ATV

順風?

呢個世界有樣交通工具叫洗頭艇

死唔斷氣

唔係因為武肺. Cancel咗咩

今日本身KA做的航線全部冇晒
基本上真係同執笠冇分別

其實係咪ATV都不如

好多做cargo flight

你上網買野會上淘寶？

唔知堆國際線會點搞
難得KA KTM BLR 客貨都做得唔差, 幾乎獨市直航

Cargo flight都突然無撚埋啦屌
今日勁撚多人打黎問之後CX機點算

我係講緊所有國際航線都無埋
KTM BLR搵第二間黎排囉
排到仆街姐

奶完共都逃避唔到

BLR 都還好, KTM 真係大撚獲, 好彩呢期無貨落去

唔係港龍同佳唔搭

早幾日話炒哂港龍啲人已經估到啦

估唔到連cargo flight都停埋，可能驚雞頭玩野

如果有得做因航自己應該會接返掛

陳雲又中

UO點樣飛KTM
篤航又未train過KTM

走中東三寶同TK囉
不過貴到on99姐

TG收咗皮，唔係的話都ok

港龍停飛應該只影響來往支那既貨

洗乜行內料
今朝8am咪公佈左即日停運囉

你啲行內料仲慢過全球嘅新聞

佢地今朝新聞稿都講左即時停止運作啦

我以為係全世界嚟香港既機都收咗皮

柒咗，匿埋先

本身都炒到on99
唔知最後會到乜價位, 差唔多係唯一一個到而家都落唔到價嘅地方

KTM 機場好有挑戰性，炒過好多單

KTM會由CX做返

佢要坐JAL去台北
一日冇機一日都唔會去

笑撚咗
巴打返工邊緣人嚟？
最後先收到風，報紙都講埋

冇Cargo 有客機
通常客機都有一機過做埋貨運

推 黃之鋒：泰國網民無法聯署，由奶茶聯盟接手聯署 - 分享自 LIHKG 討論區

dklm 國泰仲未退返啲機票錢比我agent, 搞到成畢refund hold 住晒

點解要咁突然取消

可能係支那都唔夠貨出，所以決定唔玩

順豐有貨
但係大陸-大陸多
黎香港9成9用陸路做final mile

以後冇機飛高雄

華信/ 華航

港龍執左笠啦

condom

斬仵 + 改用貨機運去台灣

午餐肉加價未

其實台北係會坐其他機...

Passengers travelling to/from Beijing, Shanghai, Taipei or Denpasar (Bali)

We will offer alternative travel arrangements on Cathay Pacific operated flights (Shanghai passengers travelling to/from both Pudong and Hongqiao airports will be rebooked onto Cathay Pacific’s Pudong flights). For passengers who have booked with us directly via or our call centre, you will receive a message from us within the next 7 days advising your new flight details.

搭車見到個人收到email

又一個香港品牌消失

幾時正式會自己叫良心航空 港航永恆

樓主係7咗
但都唔洗屌人老母呀嘛

岩岩訓醒呀